[世紀難題]究竟michael jackson點由黑人變做白人?

兩條片個膚色點解可以差咁

浸漂白水

塗改液

鏹水 唔信你試下

敷mask

進化

曬少咗太陽

係一種病

未聽過有其他黑/黃皮膚既人有呢個病

推光左ISO

天皇巨星想有個只屬於自己嘅病都唔得?

大撚把

屌 笑左係咪要落地獄

google吓，哩知病唔係咩新奇嘢

咪撚貼農場文啦吊你

白化病？